發現屋企有個箱入面養左兜蟲仔

唔怪得之前用用下電腦有d蟲仔走黎走去
幾次都見到係同一隻品種
終於搵到佢地源頭

火攻

入面d蟲仲郁黎郁去
點處理好

食開花生喎清

放埋左一面啦
而家上連登一轉都食飽

點入到去？

應該係本身係d花生到
跟住生左咁多

偷渡